根本愛情就冇方程式

大家對有好感嘅人/另一半,永遠唔可以用以前對ex/其他人的態度&方法去同佢交往,要度身訂造,咁先有心思。

多謝你的意見

我都自言自語姐。

有feel 食屎都係型
冇 你做乜都冇用

ching所言甚是

ching 點睇 kino 開班授徒同埋 santino 45 度溝女大法

feel可以造出嚟,識玩嘅人多數識製造feel

以前覺得嗰啲course好勁,其實大部份都係bullshit
只要tune好心態,唔好咁上心,enjoy下同異性相處個過程,不論最後成功與否,自己都有得著,經驗多左,又可以同女仔玩

笑而不語